有冇人覺得coffee呢種膚色好核突？

又黃又灰嘴唇又紫色

人地sell 大波呀。

成個人都好核突
唔明點解D人話令

唔係靚係生完之後身材keep得正

可以一戰

做完公廁而家sell正能量
嘔

agree, 除左對波大真係覺得佢成個人都唔掂，個樣又好撚蝗

公廁色

你照下鏡膚色都係咁上下
有名你叫黃種人

史上洗底最成功既公廁
做過上海仔尿壺，同有錢仔去ifc殘廁gathering
性醜陋一籮籮
都可以咁正能量，無啦啦做左健康生活KOL
真係CLs

張相咁既燈光講西
阿雞，有得屌你慌你唔鳩衝咩

係咪佢老公

都未計佢以前拍埋d片同戲幾cheap

唔準slut shaming

佢個仔成日扯佢老母件衫揸佢老母對波

her nose is too big

仲要個波係假嘅
2個痴埋一舊
假身材學人sell身材
啲港女又受落

假9

法官大人

樓豬係唔係尿急見到個公廁裝修差會唔去既人？

好大包 想追住含

馬車

迫佢瘋狂口爆

呢種先正 健康膚色你平時j啲p圖白色？

其實我覺得coffee 都好perfect 下, 不過係連登仔眼中都係一pat屎

對波大仲唔夠？

仆街真係好似劉馬車

佢個樣都唔係靚

呢種膚色好污糟，似有浸味

個樣真係同佢老母餅印咁都係大陸農村樣

同劉馬車成個餅印咁

係啲港女咁buy 佢

有咩問題
除左純種非洲黑人膚色之外，其他我都接受到

想當我留過幾個類似嘅comment
被人屌到仆街
話我係咪聖人唔扑嘢
係錯都狗仔隊錯
就算真係唔檢點係咪唔原諒得
以後都唔可以拍片
我

黃種人笑自己黃種人黃

唔靚但想屌

骨架都幾大

根本無波sip到有

我屌埋你果份

一樣有人埋單

唔覺
佢而家幾正

個樣既問題
唔關膚色事

做人既野真係一命二運三風水

你有佢咁fit 先出聲啦
話人核突

佢個仔個樣仲蝗

車哥

佢有冇post 過bikini相，啲yoga bra tops好似全部都無波罅睇

同公廁啲坐廁一樣色

香港人善忘愛光環 基本嘢啦

fit還fit
核突還核突
兩回事黎

好 EATABLE 丫

屌

因為都係公廁

照呢個邏輯
咁呢個地球嘅人有一半以上都好核突

勵志故事

裝甚麼，法官大人?

只係見到波

正到

啡可以啡得靚
大部分小麥色都唔會又黃又灰到佢咁

真係好似劉馬車

樣身體係天生的，身材係後天的
人地已優化身體
憑乜話人地醜

有冇啲咩例子回顧一下？

見到佢淨係諗起劉馬車同殘廁gathering
而家轉型做瑜珈kol 影下個仔 影下屋企露台
咁都吸左咁多港女like

sad but true駁五刀

真心好撚似尤其對死人鬥雞眼

同佢餅印一樣嘅馬車

好似仲喺支那坐緊監

所以係叻女黎 身體自主 行得太前

咪劉馬車扮女人

樣唔係特別靚
但身材正
重點係夠淫

有閪就話人地優化身體 唔可以話人醜
之前陳奐仁練大隻你地班連登仔咪又係話人小拳石
理得佢身型點 個樣唔得就係唔得架啦

佢真人好矮同好橫，同拍片係2個人

優乜撚野化，蝗語兒登仔

佢老公以前瘦咁多

身型一d 都唔靚

上海仔俾人扑完就扑佢報仇

我一向都唔太鐘意佢
主要係個形象唔好同做演員又唔成功咁
但如果真係有睇佢而家既片
就知佢做瑜伽健身果啲就知佢真係有料真係用心練過

佢以前的確真係負面新聞多
同埋佢都港豬/偏藍
但佢而家撇開左人地對佢點諗
正正經經為自己事業而奮鬥努力
我又覺得呢個態度都值得學習

事先聲明我唔係佢fans
只係覺得人地努力同好既野就可以學
佢唔好既野咪唔好學

你點知的

想當年朋友衰天真 被佢過咗棟
唔好再鞭屍 恥笑佢啦

有咩問題,唔比人過健康生活
舒淇離家出走,做埋脫星,唔通就要一世做脫星
唔比人改變自己

膚色無咩問題，係對眼鬥雞咁

有咩咁醜陋

但連對波都係假

d女個嘴過左20歲，唔搽唇膏就係咁既色架啦

點解咁樣衰嘅女都可以搵月入十萬up？仲要做公廁雞都發到達，係得香港先做到，多得班香港男人

估唔到coffee呢隻臭雞都咁多打手
連續兩個post都有人借啲意吹奏佢

洗盡鉛華呀

連登仔成日搵佢老母買game

無話唔比，只不過無乜說服力咁解姐
個情況差唔多係道友出席禁毒活動
又或者妓女去女校演講貞操既重要性一樣

係女人跟佢學瑜珈

佢YouTube 頻好多例睇

冇記錯條條都數以十萬計

包養佢嘅係男人，令佢一廁成名嘅又係男人，佢老公埋佢單又係男人，單純靠女人跟佢學瑜珈佢會咁出名？香港靚過佢又索過佢嘅瑜珈老師大把啦，點解冇佢咁出名搵得咁多？

心諗
你班仆街又J 我老婆

唔係sell假波咩？

咁講法不如叫佢多謝娛樂記者

D女話佢d片教得好

唔好問我點解
我試過睇左1分鐘就頂唔順關左

佢冇鬥雞眼既話就真係perfect池

諗起佢老母間垃圾閪黑店

咁以前係道友 依家sell禁毒又得唔得

咁個道友仲係未道友定戒咗毒先
再者做雞都可以有正能量同健康生活
做雞都可以有強健體格

佢的確得女人中意多過男人，人地搵到咁多自然有佢原因，佢d片唔係得香港人睇，馬拉新加坡好多地方都有。

當你見到人成功嘅時候，淨係識唔抵得而唔識欣賞學習，就真係太可憐 眼界太淺

咪睇佢IG好似好多follower 其實好多都係買返來嘅假follower

好正

唔知點解預左有馬車都會笑出聲

屌 連登仔開呢啲po笑死人咩
平時都唔係好好佢 啱啱睇佢個channel 成百萬follow 重要係香港youtuber
即係話係呢個post笑柒佢嘅时候人可能都唔及佢subsciber支持佢嘅人0.1%
唔係話唔笑得人 反正香港最鐘意埋堆笑柒人攞優越感 但唔該揾個好啲嘅對象黎笑啦
可以由你地口中嘅公廁、雞、茄哩啡 然後俾人影公廁搞野 全世界都知 最後可以頂得住華人社會嘅目光 同一個又有錢又靚仔又高大嘅男人結婚 重要建立到一個成功事業
sorry 可能我個人比較樂觀 我覺得呢個直頭係教科書級嘅勵志故事啦 笑佢嘅人有咩咁巴閉呀 要笑嘅笑埋你地老豆老母囉 話唔定你老豆老母都係雞蟲係雞係公廁

利申: 本人對佢玩小紅書、港豬方面極為反感

其實講真我覺得殘廁無乜野
當時男未婚女未嫁
同埋好明顯係佢自己call記者

痴埋去上海仔先顯得佢雞格
咁都有人埋單同洗到底

個記者有上Viu個帶頭盔講返件事真係咁岩食飯撞正先影到

人氣，傳媒煲大佢殘廁單嘢根本就幫佢做免費宣傳

大腿肌肉

唔醜，但堅係似劉馬車

真

想知樓主皮膚有幾好

連登仔真係好肉酸

有呢啲post姐係人紅

做雞上位我自問冇咁上下低嘅道德底線去欣賞學習

你老母我就唔知
但我老母就教我做人要有道德底線
做雞上位嗰啲嘢我自問冇佢咁無恥做得出

就咁睇你打段嘢我以為你講緊阿嬌

兩條友真係好撚似樣

完全係
我都見過真人！

優你老母化

你都可以試吓 憑你尊容相信一個月二十萬唔難

佢係唔係福建人嚟？佢屋企好似係講鄉下話

片依家都可以落filter執

廁所條仔咁既樣唔怪得coffee係咁叫唔好

波大已經足夠

以前未生成日貼比堅尼相，生完就拆左彈就平番

正臭雞

第1張個樣好明顯笑緊
根本自己call記者
D 記者又會咁岩又d儀器喺身錄音咁清楚

陳小春咪係咁

我只見到大

佢改變到習性
但改變不到樣子係劉馬車

發官大人

個大脾正到點練

同佢老母一撚樣樣

好無聊

有得屌嘅話你地咪又係狗衝
講經咩

呢個po應該無個人跟佢個腹肌練習做得哂

你唔屌就比我上啦
老閪我都屌啦

個個重笑緊人地咸豐年代既野
唔講重以為上緊十年前啲討論區
放過人啦

波大終勝

去到第七頁都未見到her nose is too big
利申 覺得好正

黃到有肝病咁

胸懷大志

劉馬車咁樣 你j埋我個份

有無咁啱呀

殘廁都話你情我願
痴埋上海仔真係擺明出嚟賣

咁都比連登仔話做雞上位
人地用自己實力賺錢
月入7萬

係咪只可以嫁連登肥毒柒窮撚先唔叫做雞上位
只要一嫁有家底男人就叫做雞上位

咁又係.....
都幾大分別

屌撚到仆街

波大遮三醜

不可以仰慕黑道長老？

lm

好人好者會痴埋去上海仔度
仲要做雞做到有念珠菌
洗白都唔好當人失憶啦

你可以搵返記者嗰幾集睇
條問題係余迪偉問

講到自己肯做雞就有人叫咁多

佢老豆老母都係黑，特別老豆。可以去188睇下

SOr我冇諗過學佢咁無恥去做雞囉

總之係連登女人做乜都錯啦
當然有好多女人真係好拜金
但同時都有好多女人都好努力去為自己事業奮鬥
咁樣想搵返個有返咁上下事業，襯得起自己既男人有咩錯？

人人都想搵個條件比自己好既伴侶架啦
邊個女人唔想搵個靚仔高大有錢又錫佢
就好似佢地個個都想搵瘦底大波長腿處女一樣

其實啲連登肥毒柒窮撚就係自己條件差冇人揀
所以對女人心生怨恨
見女人揀比自己成功既男人就話人係雞
與其咁多時間嬲
倒不如努力啲增值下自己 學下大方啲自信啲好過啦

真係，特別係對眼

又係呢啲月經po
連登仔究竟有幾仇女

其實好正常亞洲人膚色

佢老公好正

佢個樣同身材都幾似 美竹すず

假膠定真無知我分不到
就傳授返一啲基本常識：
你老母幾乎必定曾經有念珠

係 但呢隻膚色一拍埋去啲白滑/小麥色就即刻被比下去

紀曉嵐

Check返原來係hpv
咁你老母有冇hpv???

睇呢啲冇意思 佢確實有好多港女follow

佢以前ig有認過係福建定潮洲

鄉下味 假奶

因為個個女人心底其實都想行佢條路
後生果陣就去瘋狂去happy去做公廁
不論搵唔搵到有錢仔埋單
老咗都仲可以靠擘脾曬格肋底搵食
女人夢想其實就係咁

大波（假）

佢同上海仔咩事？

仲要斗雞

唔計個頭，副偈係正

真波就話姐佢假波嚟嘅

佢老公嗰時又瘦又高大

屌你，好撚似

咁佢經營自己事業同做運動都要落苦工嘅，你咁樣一句就抺殺哂佢嘅努力

可以
上海仔可能好有才華，仲又溫柔又細心㖭

全部都係局部位減肥
D女跟住做之後係下面嘩嘩聲留言大讚真係好有用呀💕
又要屎忽翹又唔想大肶粗
減肥無得局部減㗎各位小姐 常識黎

C9係咁架啦

佢個仔愈大個樣愈怪
唔想話佢樣衰 要積口德

咁都要有痴L 線毅力先得 佢話個陣教足9個鐘瑜伽堂
同埋有故仔聽 反差大先易紅

最緊要係跌到落谷底都彈得番起身
哩下堅佩服

你一定係絲黎

連登最仇女 同鍾意睇人仆街
見到人成功就要踩多人兩錢重

一個人變好 點解欣賞下

女人偶像嚟

對眼咁撚智障
有波都無用

推呢個

頂係喎
真波係I字
以前都唔知

憐登仔：香港女權過高

香港女仔：have sex like everyone does

憐登仔：公廁尿壺性醜聞要永世抬唔起頭做人

佢受歡迎係因為佢教做運動同佢個小朋友
下下都雞雞聲都算
我睇完佢YouTube 片就可以行到佢條雞路？
佢啲片無教人點做雞架喎 睇來有咩用？
唔做運動又比人屌港女懶
好啦開始做啦 睇佢啲片又話只係欣賞佢點樣做雞

有東南亞feel好正

依個post個個口德村居民上身，收皮啦單嘢高登年代咪又係笑到佢仆街，過左連登洗底就上道德高地呀！
Coffee自爆剛發現懷孕就自然流產 上月曾接種復必泰疫苗

假波 但好多人都好似唔知

老泥妹 自然係 泥色

咁小朋友係無辜
我想帶出係而家正常嘅連登仔好似多咗啲
以前我話公廁係去廁所唔係扑嘢嘅地方竟然被人屌返轉頭

BTW佢應該係拆咗彈
宜家啲片會見到波細咗

我都唔會針對佢小朋友，不過對果d話每個人都有過去，佢依家好努力先有咁嘅成就果d說話好反感，唔怪得咁多港女睇佢，個個都想人唔提以前做過咩然後埋街飲井水，有無咁便宜呀！

咁每個人都真係有過去
而且的確佢都有努力先有宜家咁
但係佢做得出預左比人講一世
呢個係每個人做每件事之前要諗到既代價來
應該係話唔否認佢宜家成功 但係唔代表可以抹走哂以前啲野

但係唔同意你之後個啲
睇佢片=想好似佢咁唔比人提以前做過啲咩
好似有啲無邏輯

巴打食開咩女
有無圖分享下

佢係好努力去改變洗底做運動keep fit，但咁港豬就慳D啦